[再創世記]點解周麗琪個石像咁似陳敏芝?

點解周麗琪個石像咁似陳敏芝?

純文字討論？